你班出軌嘅仆街賤種知唔知咁樣好hurt人？

只能接受專一的伴侶，出軌西死全家